［行動post］十二月一 熱點討論區

到底遊行之後應唔應該各區開花？ 唔好令大眾覺得呢場運動已經去到休眠期

立死線
無回應再勇武

push

如果黑警唔出黎咬人 立死線 如果D狗挑機 既刻開花

推

應該有手足會去旺角開花
老地方

push ah diu